死喇 呢次解放軍真係會黎...

...
係就黎快d
唔該
日日都得個講字
無撚用

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

已經嚟咗啦但係唔一定就打鑼打鼓秘密咁樣深透仲恐怖死咗都無人知

同 bno 平權一撚樣
堅做之前先通知聲

【文宣撚】標籤 分化 代入 三大致勝原則

老解來了，我回家